/*
  lish.strings
  lishu

  Created by xueping on 2021/5/30.
  
*/

"AR" = "阿根廷";
"AU" ="澳大利亞";
"AT" ="奧地利";
"BE" = "比利時";
"BR"="巴西";
"BG" ="保加利亞";
"CA"="加拿大";
"CL"="智利";
"CN"="中國";
"CO"="哥倫比亞";
"CZ" ="捷克共和國";
"DK"="丹麥";
"DE"="德國";
"ES" = "西班牙";
"FI" ="芬蘭";
"FR"="法國";
"GR"="希臘";
"HK" ="中國香港";
"HU" = "匈牙利";
"IN"="印度";
"IL"="以色列";
"IT"="意大利";
"JP"="日本";
"LU"="盧森堡";
"MO"="中國澳門";
"MX"="墨西哥";
"MC"="摩納哥";
"NL"="荷蘭";
"NZ"="新西蘭";
"NO"="挪威";
"PE"="秘魯";
"PL"="波蘭";
"PT"="葡萄牙";
"RO"="羅馬尼亞";
"RU"="俄羅斯";
"SG"="新加坡";
"SK"="斯洛伐克";
"ZA"="南非";
"KR"="韓國";
"CH"="瑞士";
"SE"="瑞典";
"TW"="中國台灣";
"TR"="土耳其";
"UA"="烏克蘭";
"GB"="英國和愛爾蘭";
"US"="美國";
"VE"="委內瑞拉";
"VI"="越南";


"AR_default" = "";
"AU_default" ="Australian Capital Territory";
"AT_default" ="Wien";
"BE_default" = "";
"BR_default"="Feriados nacionais";
"BG_default" ="";
"CA_default" ="Ontario";
"CL_default" ="";
"CN_default" ="";
"CO_default" ="";
"CZ_default" ="";
"DK_default" ="";
"DE_default" ="Berlin";
"ES_default" = "Andalucía";
"FI_default" ="";
"FR_default" = "Calendrier civil";
"GR_default"="";
"HK_default" ="";
"HU_default" = "";
"IN_default"="";
"IL_default"="";
"IT_default"="";
"JP_default"="";
"LU_default"="Calendrier civil usuel";
"MO_default"="";
"MX_default"="";
"MC_default"="";
"NL_default"="";
"NZ_default"="Auckland";
"NO_default"="";
"PE_default"="";
"PL_default"="";
"PT_default"="Feriados Nacionais";
"RO_default"="";
"RU_default"="";
"SG_default"="";
"SK_default"="";
"ZA_default"="";
"KR_default"="";
"CH_default"="Zürich";
"SE_default"="";
"TW_default"="";
"TR_default"="";
"UA_default"="";
"GB_default"="England";
"US_default"="Federal holidays";
"VE_default"="";
"VI_default"="";





"New Year's Day"="元旦";
"Chinese New Year week" ="春節";
"Qing Ming Festival"="清明節";
"Labour Day" ="勞動節";
"Dragon Boat Festival"="端午節";
"Mid-Autumn Festival" ="中秋節";
"National day" ="國慶節";



"Chinese New Year" = "春節";
"Lantern Festival" = "元宵節";
"Longtaitou Festival" = "龍抬頭";
"Shangsi Festival"="上巳節";
"Qingming Festival"="清明節";
"Cold Food Festival"="寒食節";
"Buddha's Birthday"="佛誕";
"Duanwu Festival"="端午節";
"Qixi Festival"="七夕";
"Ghost Festival"="中元節";
"Mid-Autumn Festival"="中秋節";
"Double Ninth Festival"="重陽節";
"Dongzhi Festival"="冬至";
"Laba Festival"=" 臘八節";
"Chinese New Year’s Eve"="除夕";




"Jia"="甲";
"Yi"="乙";
"Bing"="丙";
"Ding"="丁";
"Wu"="戊";
"Ji"="己";
"Geng"="庚";
"Xin"="辛";
"Ren"="壬";
"Gui"="癸";


"zi"="子";
"chou"="丑";
"yin"="寅";
"mao"="卯";
"chen"="辰";
"si"="巳";
"wu"="午";
"wei"="未";
"shen"="申";
"you"="酉";
"xu"="戌";
"hai"="亥";




"Andromeda"="仙女座";
"Antlia"="唧筒座";
"Apus"="天燕座";
"Aquila"="天鷹座";
"Aquarius"="寶瓶座";
"Ara"="天坛座";
"Aries"="白羊座";
"Auriga"="御夫座";
"Boötes"="牧夫座";
"Caelum"="雕具座";
"Camelopardalis"="鹿豹座";
"Capricornus"="摩羯座";
"Carina"="船底座";
"Cassiopeia"="仙后座";
"Centaurus"="半人马座";
"Cepheus"="仙王座";
"Cetus"="鲸鱼座";
"Chamaeleon"="蝘蜓座";
"Circinus"="圆规座";
"Canis Major"="大犬座";
"Canis Minor"="小犬座";
"Cancer"="巨蟹座";
"Columba"="天鸽座";
"Coma Berenices"="后发座";
"Corona Australis"="南冕座";
"Corona Borealis"="北冕座";
"Crater"="巨爵座";
"Crux"="南十字座";
"Corvus"="乌鸦座";
"Canes Venatici"="猎犬座";
"Cygnus"="天鹅座";
"Delphinus"="海豚座";
"Dorado"="劍魚座";
"Draco"="天龙座";
"Equuleus"="小马座";
"Eridanus"="波江座";
"Fornax"="天炉座";
"Gemini"="双子座";
"Grus"="天鹤座";
"Hercules"="武仙座";
"Horologium"="时钟座";
"Hydra"="长蛇座";
"Hydrus"="水蛇座";
"Indus"="印第安座";
"Lacerta"="蝎虎座";
"Leo"="狮子座";
"Lepus"="天兔座";
"Libra"="天秤座";
"Leo Minor"="小狮座";
"Lupus"="豺狼座";
"Lynx"="天猫座";
"Lyra"="天琴座";
"Mensa"="山案座";
"Microscopium"="显微镜座";
"Monoceros"="麒麟座";
"Musca"="苍蝇座";
"Norma"="矩尺座";
"Octans"="南极座";
"Ophiuchus"="蛇夫座";
"Orion"="獵戶座";
"Pavo"="孔雀座";
"Pegasus"="飞马座";
"Perseus"="英仙座";
"Phoenix"="凤凰座";
"Pictor"="绘架座";
"Piscis Austrinus"="南魚座";
"Pisces"="双鱼座";
"Puppis"="船尾座";
"Pyxis"="罗盘座";
"Reticulum"="网罟座";
"Sculptor"="玉夫座";
"Scorpius"="天蝎座";
"Scutum"="盾牌座";
"Serpens Caput"="巨蛇座";
"Serpens Cauda"="巨蛇座";
"Sextans"="六分仪座";
"Sagitta"="天箭座";
"Sagittarius"="人马座";
"Taurus"="金牛座";
"Telescopium"="望远镜座";
"Triangulum Australe"="南三角座";
"Triangulum"="三角座";
"Tucana"="杜鵑座";
"Ursa Major"="大熊座";
"Ursa Minor"="小熊座";
"Vela"="船帆座";
"Virgo"="室女座";
"Volans"="飞鱼座";
"Vulpecula"="狐狸座";




"Achernar"="水委一";
"Denebola"="五帝座一";
"Alpha Crucis"="十字架二";
"Alpha Crucis"="十字架二";
"Gamma Crucis"="十字架一";
"Gamma Centauri"="庫樓七";
"Beta Crucis"="十字架三";
"Epsilon Ursae Majoris"="玉衡 (恒星)";
"Spica"="角宿一";
"Eta Ursae Majoris"="瑤光";
"Beta Centauri"="馬腹一";
"Theta Centauri"="庫樓三";
"Arcturus"="大角星";
"Gamma Andromedae"="天大将军一";
"Alpha Centauri"="南門二";
"Alpha Arietis"="娄宿三";
"Beta Ursae Minoris"="北極二";
"Antares"="心宿二";
"Alpha Trianguli Australis"="三角形三";
"Lambda Scorpii"="尾宿八";
"Theta Scorpii"="尾宿五";
"Alpha Ophiuchi"="候 (恒星)";
"Epsilon Sagittarii"="箕宿三";
"Vega"="織女一";
"Sigma Sagittarii"="斗宿四";
"Altair"="河鼓二";
"Algol"="大陵五";
"Alpha Pavonis"="孔雀十一";
"Deneb"="天津四";
"Alpha Persei"="天船三";
"Alpha Gruis"="鶴一";
"Beta Gruis"="鶴二";
"Fomalhaut"="北落师门";
"Aldebaran"="畢宿五";
"Capella (star)"="五車二";
"Rigel"="參宿七";
"Bellatrix"="参宿五";
"Beta Tauri"="五車五";
"Alpha Andromedae"="壁宿二";
"Mintaka"="參宿三";
"Alnilam"="參宿二";
"Alnitak"="參宿一";
"Saiph"="参宿六";
"Betelgeuse"="參宿四";
"Beta Aurigae"="五车三";
"Beta Ceti"="土司空";
"Beta Canis Majoris"="軍市一";
"Canopus"="老人星";
"Gamma Geminorum"="井宿三";
"Sirius"="天狼星";
"Epsilon Canis Majoris"="弧矢七";
"Gamma Cassiopeiae"="策 (恆星)";
"Delta Canis Majoris"="大犬座δ";
"Castor (star)"="北河二";
"Procyon"="南河三";
"Pollux (star)"="北河三";
"Gamma Velorum"="天社一";
"Beta Andromedae"="奎宿九";
"Epsilon Carinae"="海石一";
"Delta Velorum"="天社三";
"Beta Carinae"="南船五";
"Alphard"="星宿一";
"Regulus"="軒轅十四";
"Polaris"="勾陳一";
"Alpha Ursae Majoris"="天樞";



"Taika"="大化";
"Hakuchi"="白雉";
""="";
"Shuchou"="朱鳥";
"Taihou"="大宝";
"Keiun"="慶雲";
"Wadou"="和銅";
"Reiki"="霊亀";
"Yourou"="養老";
"Jinki"="神亀";
"Tempyou"="天平";
"TempyouKampou"="天平感宝";
"TempyouSyouhou"="天平勝宝";
"TempyouHouji"="天平宝字";
"TempyouJingo"="天平神護";
"JingoKeiun"="神護景雲";
"Houki"="宝亀";
"Tennou"="天応";
"Enryaku"="延暦";
"Daidou"="大同";
"Kounin"="弘仁";
"Tenchou"="天長";
"Jouwa"="承和";
"Kashou"="嘉祥";
"Ninju"="仁寿";
"Saikou"="斉衡";
"Tennan"="天安";
"Jougan"="貞観";
"Gangyou"="元慶";
"Ninna"="仁和";
"Kampyou"="寛平";
"Syoutai"="昌泰";
"Engi"="延喜";
"Enchou"="延長";
"Jouhei"="承平";
"Tengyou"="天慶";
"Tenryaku"="天暦";
"Tentoku"="天徳";
"Ouwa"="応和";
"Kouhou"="康保";
"Anna"="安和";
"Tenroku"="天禄";
"Tenen"="天延";
"Jougen"="貞元";
"Tengen"="天元";
"Eikan"="永観";
"Kanna"="寛和";
"Eien"="永延";
"Eiso"="永祚";
"Syouryaku"="正暦";
"Choutoku"="長徳";
"Chouhou"="長保";
"Kankou"="寛弘";
"Chouwa"="長和";
"Kannin"="寛仁";
"Jian"="治安";
"Manju"="万寿";
"Chougen"="長元";
"Chouryaku"="長暦";
"Choukyuu"="長久";
"Kantoku"="寛徳";
"Eishou"="永承";
"Tenki"="天喜";
"Kouhei"="康平";
"Jiryaku"="治暦";
"Enkyuu"="延久";
"Jouhou"="承保";
"Jouryaku"="承暦";
"Eihou"="永保";
"Outoku"="応徳";
"Kanji"="寛治";
"Kahou"="嘉保";
"Eichou"="永長";
"Joutoku"="承徳";
"Kouwa"="康和";
"Chouji"="長治";
"Kashou"="嘉承";
"Tennin"="天仁";
"Tennei"="天永";
"Eikyuu"="永久";
"Gennei"="元永";
"Houan"="保安";
"Tenji"="天治";
"Daiji"="大治";
"Tenshou"="天承";
"Choushou"="長承";
"Houen"="保延";
"Eiji"="永治";
"Kouji"="康治";
"Tennyou"="天養";
"Kyuuan"="久安";
"Ninmpei"="仁平";
"Kyuuju"="久寿";
"Hougen"="保元";
"Heiji"="平治";
"Eiryaku"="永暦";
"Ouhou"="応保";
"Choukan"="長寛";
"Eiman"="永万";
"Ninnan"="仁安";
"Kaou"="嘉応";
"Syouan"="承安";
"Angen"="安元";
"Jishou"="治承";
"Youwa"="養和";
"Juei"="寿永";
"Genryaku"="元暦";
"Bunji"="文治";
"Kenkyuu"="建久";
"Syouji"="正治";
"Kennin"="建仁";
"Genkyuu"="元久";
"Kennei"="建永";
"Jougen"="承元";
"Kenryaku"="建暦";
"Kempou"="建保";
"Joukyuu"="承久";
"Jouou"="貞応";
"Gennin"="元仁";
"Karoku"="嘉禄";
"Antei"="安貞";
"Kanki"="寛喜";
"Jouei"="貞永";
"Tempuku"="天福";
"Bunryaku"="文暦";
"Katei"="嘉禎";
"Ryakunin"="暦仁";
"Ennou"="延応";
"Ninji"="仁治";
"Kangen"="寛元";
"Houji"="宝治";
"Kenchou"="建長";
"Kougen"="康元";
"Syouka"="正嘉";
"Syougen"="正元";
"Bunnou"="文応";
"Kouchou"="弘長";
"Bunnei"="文永";
"Kenji"="建治";
"Kouan"="弘安";
"Syouou"="正応";
"Einin"="永仁";
"Syouan"="正安";
"Kengen"="乾元";
"Kagen"="嘉元";
"Tokuji"="徳治";
"Enkyou"="延慶";
"Ouchou"="応長";
"Syouwa"="正和";
"Bumpou"="文保";
"Gennou"="元応";
"Gennkou"="元亨";
"Syouchuu"="正中";
"Karyaku"="嘉暦";
"Ouei"="応永";
"Syouchou"="正長";
"Eikyou"="永享";
"Kakitsu"="嘉吉";
"Bunnann"="文安";
"Houtoku"="宝徳";
"Kyoutoku"="享徳";
"Koushou"="康正";
"Chouroku"="長禄";
"Kannshou"="寛正";
"Bunnshou"="文正";
"Ouninn"="応仁";
"Bunnmei"="文明";
"Choukyou"="長享";
"Entoku"="延徳";
"Meiou"="明応";
"Bunnki"="文亀";
"Eishou"="永正";
"Daiei"="大永";
"Kyouroku"="享禄";
"Tennbunn"="天文";
"Kouji"="弘治";
"Eiroku"="永禄";
"Gennki"="元亀";
"Tennshou"="天正";
"Bunnroku"="文禄";
"Keichou"="慶長";
"Genna"="元和";
"Kannei"="寛永";
"Syouhou"="正保";
"Keian"="慶安";
"Jouou"="承応";
"Meireki"="明暦";
"Manji"="万治";
"Kannbunn"="寛文";
"Empou"="延宝";
"Tenna"="天和";
"Joukyou"="貞享";
"Genroku"="元禄";
"Houei"="宝永";
"Syoutoku"="正徳";
"Kyouhou"="享保";
"Gennbunn"="元文";
"Kampou"="寛保";
"Enkyou"="延享";
"Kannenn"="寛延";
"Houreki"="宝暦";
"Meiwa"="明和";
"Annei"="安永";
"Tennmei"="天明";
"Kannsei"="寛政";
"Kyouwa"="享和";
"Bunnka"="文化";
"Bunnsei"="文政";
"Tenmpou"="天保";
"Kouka"="弘化";
"Kaei"="嘉永";
"Ansei"="安政";
"Mannei"="万延";
"Bunnkyuu"="文久";
"Genji"="元治";
"Keiou"="慶応";
"Meiji"="明治";
"Taishou"="大正";
"Shouwa"="昭和";
"Heisei"="平成";
"Reiwa"="令和";
"Gentoku"="元徳";
"Genkou"="元弘";
"Kenmu"="建武";
"Engen"="延元";
"Koukoku"="興国";
"Syouhei"="正平";
"Kentoku"="建徳";
"Bunchuu"="文中";
"Tenju"="天授";
"Kouwa"="弘和";
"Genchuu"="元中";
"Gentoku"="元徳";
"Shoukyou"="正慶";
"Kenmu"="建武";
"Ryakuou"="暦応";
"Kouei"="康永";
"Jouwa"="貞和";
"Kannou"="観応";
"Bunna"="文和";
"Enbun"="延文";
"Kouan"="康安";
"Jouji"="貞治";
"Ouan"="応安";
"Eiwa"="永和";
"Kouryaku"="康暦";
"Eitoku"="永徳";
"Sitoku"="至徳";
"Kakyou"="嘉慶";
"Kouou"="康応";
"Meitoku"="明徳";




"Fire"="火";
"Earth"="土";
"Iron"="鐵";
"Water"="水";
"Wood"="木";

"Hare"="兔";
"Dragon"="龍";
"Snake"="蛇";
"Horse" = "馬";
"Sheep"="羊";
"Monkey"="猴";
"Bird"="雞";
"Dog"="狗";
"Boar"="豬";
"Rat"="鼠";
"Ox"="牛";
"Tiger"="虎";







"month_1" ="1月";
"month_2" ="2月";
"month_3" ="3月";
"month_4" ="4月";
"month_5" ="5月";
"month_6" ="6月";
"month_7" ="7月";
"month_8" ="8月";
"month_9" ="9月";
"month_10" ="10月";
"month_11" ="11月";
"month_12" ="12月";




"islamic_month_1"  ="1:穆哈蘭姆月";
"islamic_month_2"  ="2:色法爾月";
"islamic_month_3"  ="3:賴比爾·敖外魯月";
"islamic_month_4"  ="4:賴比爾·阿色尼月";
"islamic_month_5"  ="5:主馬達·敖外魯月";
"islamic_month_6"  ="6:主馬達·阿色尼月";
"islamic_month_7"  ="7:賴哲卜月";
"islamic_month_8"  ="8:舍爾邦月";
"islamic_month_9"  ="9:賴買丹月";
"islamic_month_10"  ="10:閃瓦魯月";
"islamic_month_11"  ="11:都爾喀爾德月";
"islamic_month_12"  ="12:都爾黑哲月";


"islamic_holiday_1" = "新年";
"islamic_holiday_2" = "阿舒拉日";
"islamic_holiday_3" = "聖紀節（遜尼派）";
"islamic_holiday_4" = "聖紀節（什葉派）";
"islamic_holiday_5" = "登霄夜";
"islamic_holiday_6" = "拜拉特夜";
"islamic_holiday_7" = "蓋德爾夜";
"islamic_holiday_8" = "開齋節";
"islamic_holiday_9" = "古爾邦節";
"islamic_holiday_10" = "齋月第一天";




"hebrew_month_1"  ="1:尼散月";
"hebrew_month_2"  ="2:以珥月";
"hebrew_month_3"  ="3:西彎月";
"hebrew_month_4"  ="4:搭模斯月";
"hebrew_month_5"  ="5:埃波月";
"hebrew_month_6"  ="6:以祿月";
"hebrew_month_7"  ="7:提斯利月";
"hebrew_month_8"  ="8:瑪西班月";
"hebrew_month_9"  ="9:基斯流月";
"hebrew_month_10"  ="10:提別月";
"hebrew_month_11"  ="11:細罷特月";
"hebrew_month_12"  ="12:亞達月";


"iran_month_1"  ="1:Farvardin";
"iran_month_2"  ="2:Ordibehesht";
"iran_month_3"  ="3:Khordad";
"iran_month_4"  ="4:Tir";
"iran_month_5"  ="5:Mordad";
"iran_month_6"  ="6:Shahrivar";
"iran_month_7"  ="7:Mehr";
"iran_month_8"  ="8:Aban";
"iran_month_9"  ="9:Azar";
"iran_month_10"  ="10:Dey";
"iran_month_11"  ="11:Bahman";
"iran_month_12"  ="12:Esfand";



"afhan_month_1"  ="1:Hamal";
"afhan_month_2"  ="2:Sawr";
"afhan_month_3"  ="3:Jawza";
"afhan_month_4"  ="4:Saraṭan";
"afhan_month_5"  ="5:Asad";
"afhan_month_6"  ="6:Sonbola";
"afhan_month_7"  ="7:Mizan";
"afhan_month_8"  ="8:Aqrab(";
"afhan_month_9"  ="9:Qaws";
"afhan_month_10"  ="10:Jady";
"afhan_month_11"  ="11:Dalv";
"afhan_month_12"  ="12:Hout";


"indian_month_1"="1:白羊";
"indian_month_2"="2:金牛";
"indian_month_3"="3:雙子";
"indian_month_4"="4:巨蟹";
"indian_month_5"="5:獅子";
"indian_month_6"="6:處女";
"indian_month_7"="7:天秤";
"indian_month_8"="8:天蠍";
"indian_month_9"="9:射手";
"indian_month_10"="10:摩羯";
"indian_month_11"="11:寶瓶";
"indian_month_12"="12:雙魚";



"chinese_month_1" ="正月";
"chinese_month_2" ="二月";
"chinese_month_3" ="三月";
"chinese_month_4" ="四月";
"chinese_month_5" ="五月";
"chinese_month_6" ="六月";
"chinese_month_7" ="七月";
"chinese_month_8" ="八月";
"chinese_month_9" ="九月";
"chinese_month_10" ="十月";
"chinese_month_11" ="冬月";
"chinese_month_12" ="臘月";

"chinese_day_1" = "初一";
"chinese_day_2" = "初二";
"chinese_day_3" = "初三";
"chinese_day_4" = "初四";
"chinese_day_5" = "初五";
"chinese_day_6" = "初六";
"chinese_day_7" = "初七";
"chinese_day_8" = "初八";
"chinese_day_9" = "初九";
"chinese_day_10" = "初十";
"chinese_day_11" = "十一";
"chinese_day_12" = "十二";
"chinese_day_13" = "十三";
"chinese_day_14" = "十四";
"chinese_day_15" = "十五";
"chinese_day_16" = "十六";
"chinese_day_17" = "十七";
"chinese_day_18" = "十八";
"chinese_day_19" = "十九";
"chinese_day_20" = "廿十";
"chinese_day_21" = "廿一";
"chinese_day_22" = "廿二";
"chinese_day_23" = "廿三";
"chinese_day_24" = "廿四";
"chinese_day_25" = "廿五";
"chinese_day_26" = "廿六";
"chinese_day_27" = "廿七";
"chinese_day_28" = "廿八";
"chinese_day_29" = "廿九";
"chinese_day_30" = "三十";



"solar_term_1" = "春分";
"solar_term_2" = "清明";
"solar_term_3" = "穀雨";
"solar_term_4" = "立夏";
"solar_term_5" = "小滿";
"solar_term_6" = "芒種";
"solar_term_7" = "夏至";
"solar_term_8" = "小暑";
"solar_term_9" = "大暑";
"solar_term_10" = "立秋";
"solar_term_11" = "處暑";
"solar_term_12" = "白露";
"solar_term_13" = "秋分";
"solar_term_14" = "寒露";
"solar_term_15" = "霜降";
"solar_term_16" = "立冬";
"solar_term_17" = "小雪";
"solar_term_18" = "大雪";
"solar_term_19" = "冬至";
"solar_term_20" = "小寒";
"solar_term_21" = "大寒";
"solar_term_22" = "立春";
"solar_term_23" = "雨水";
"solar_term_24" = "驚蟄";



"week_0_s" = "日";
"week_1_s" = "一";
"week_2_s" = "二";
"week_3_s" = "三";
"week_4_s" = "四";
"week_5_s" = "五";
"week_6_s" = "六";



"week_0_f" = "星期日";
"week_1_f" = "星期一";
"week_2_f" = "星期二";
"week_3_f" = "星期三";
"week_4_f" = "星期四";
"week_5_f" = "星期五";
"week_6_f" = "星期六";



"month_1_s" ="1月";
"month_2_s" ="2月";
"month_3_s" ="3月";
"month_4_s" ="4月";
"month_5_s" ="5月";
"month_6_s" ="6月";
"month_7_s" ="7月";
"month_8_s" ="8月";
"month_9_s" ="9月";
"month_10_s" ="10月";
"month_11_s" ="11月";
"month_12_s" ="12月";




"month_1_f" ="1月";
"month_2_f" ="2月";
"month_3_f" ="3月";
"month_4_f" ="4月";
"month_5_f" ="5月";
"month_6_f" ="6月";
"month_7_f" ="7月";
"month_8_f" ="8月";
"month_9_f" ="9月";
"month_10_f" ="10月";
"month_11_f" ="11月";
"month_12_f" ="12月";




"tibetan_month_1"="1:神變月";
"tibetan_month_2"="2:苦行月";
"tibetan_month_3"="3:具香月";
"tibetan_month_4"="4:薩嘎月";
"tibetan_month_5"="5:作淨月";
"tibetan_month_6"="6:明淨月";
"tibetan_month_7"="7:具醉月";
"tibetan_month_8"="8:具賢月";
"tibetan_month_9"="9:天降月";
"tibetan_month_10"="10:持眾月";
"tibetan_month_11"="11:莊嚴月";
"tibetan_month_12"="12:滿意月";




"World Logic Day"="世界邏輯日";
"International Day of Education" = "國際教育日";
"World Day for African and Afrodescendant Culture" = "世界非洲和非洲裔文化日";
"International Day of Commemoration in Memory of the Victims of the Holocaust"="緬怀大屠殺受難者國際紀念日";

"International Day of Women and Girls in Science"="婦女和女童參與科學國際日";
"World Radio Day"="世界廣播日";
"International Mother Language Day"="國際母語日";

"World Engineering Day for Sustainable Development" = "促進可持續發展世界工程日";
"International Women’s Day"="國際婦女節";
"International Day of Mathematics"="國際數學日";
"International Francophonie Day"="國際法語世界日";
"World Poetry Day"="世界詩歌日";
"International Day for the Elimination of Racial Discrimination"="消除種族歧視國際日";
"International Day of Nowruz"="國際諾魯孜節";
"World Water Day"="世界水日 ";

"International Day of Sport for Development and Peace"="體育促進發展與和平國際日";
"World Art Day"="世界藝術日 ";
"World Book and Copyright Day"="世界圖書和版權日";
"International Jazz Day"="國際爵士樂日";

"World Press Freedom Day"="世界新聞自由日";
"African World Heritage Day"="非洲世界遺產日 ";
"World Portuguese Language Day"="國際葡萄牙語世界日";
"International Day of Light"="國際光日";
"International Day of Living Together in Peace"="國際和平共處日";
"World Day for Cultural Diversity for Dialogue and Development"="世界文化多樣性促進對話和發展日";
"International Day for Biological Diversity"="生物多樣性國際日";

"World Environment Day"="世界環境日";
"World Oceans Day"="世界海洋日";
"World Day to Combat Desertification and Drought"="防治荒漠化和乾旱世界日";

"Nelson Mandela International Day"="納爾遜·曼德拉國際日";
"International Day for the Conservation of the Mangrove Ecosystem"="保護紅樹林生態系統國際日";

"International Day of the World's Indigenous People"="世界土著人民國際日";
"International Youth Day"="國際青年日";
"International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition"="販賣黑奴及其廢除國際紀念日";

"International Literacy Day"="國際掃盲日";
"International Day of Democracy"="國際民主日";
"International Day of University Sport"="國際大學生體育運動日";
"International Day of Peace"="國際和平日";
"International Day for the Universal Access to Information"="普遍獲取信息國際日";

"World Teachers' Day"="世界教師日";
"International Day of the Girl Child"="國際女童日";
"International Day for Disaster Reduction"="國際減災日";
"International Day for the Eradication of Poverty"="消除貧窮國際日";
"United Nations Day"="聯合國日";
"World Day for Audiovisual Heritage"="世界音像遺產日";

"International Day Against Violence and Bullying at School, including Cyberbullying"="反對校園暴力和欺凌包括網絡欺凌國際日";
"International Day to End Impunity for Crimes against Journalists"="終止針對記者犯罪不受懲罰現像國際日";
"World Day of Romani Language"="世界羅姆語日";
"World Tsunami Awareness Day"="世界海嘯意識日";
"World Science Day for Peace and Development"="爭取和平與發展世界科學日";
"World Philosophy Day"="世界哲學日";
"International Day against Illicit Trafficking in Cultural Property"="禁止非法販運文化財產國際日";
"International Day for Tolerance"="國際寬容日";
"International Day of Islamic Art"="伊斯蘭藝術國際日";
"International Day for the Elimination of Violence against Women"="消除對婦女的暴力行為國際日";
"World Olive Tree Day"="世界橄欖樹日";
"International Day of Solidarity with the Palestinian People"="聲援巴勒斯坦人民國際日";

"World AIDS Day"="世界艾滋病日";
"International Day of Persons with Disabilities"="國際殘疾人日";
"Human Rights Day"="人權日";
"International Migrants Day"="國際移徙者日";
"World Arabic Language Day"="世界阿拉伯文日";





"Purim"="普珥節";
"Passover"="逾越節";
"Shavuot"="七七節";
"Tisha B'Av"="聖殿被毀日";
"Rosh Hashanah"="猶太新年";
"Yom Kippur"="贖罪日";
"Sukkot"="住棚節";
"Shemini Atzeret"="聖會節";
"Simchat Torah"="西赫托拉節";
"Hanukkah"="光明節";


"Theophany"="主領洗節";
"Presentation of the Lord"="主進堂節";
"Annunciation"="聖母領報節";
"Palm Sunday"="棕枝主日";
"Pascha"="復活節";
"Ascension"="主升天節";
"Pentecost"="五旬節";
"Transfiguration"="主顯聖容節";
"Dormition"="聖母安息節";
"Nativity of the Theotokos"="聖母聖誕節";
"Elevation of the Holy Cross"="舉容聖架節";
"Presentation of the Theotokos"="聖母進堂節";
"Nativity of the Lord"="主降生節";


"Solemnity of Mary"="天主之母節";
"Epiphany"="主顯節";
"Septuagesima Sunday" = "七旬齋";
"Ash Wednesday"="大齋首日";

"Holy Thursday"="濯足節";
"Good Friday"="聖週五";
"Holy Saturday"="聖週六";
"Easter"="復活節";
"Divine Mercy Sunday"="Divine Mercy Sunday";
"Rogation Sunday"="Rogation Sunday";

"Trinity Sunday"="聖三一主日";
"Corpus Christi"="基督聖體聖血節";
"Assumption of Mary"="聖母升天";
"All Saints’Day"="諸聖節";
"First Sunday of Advent"="First Sunday of Advent";
"Feast of the Immaculate Conception"="聖母無染原罪瞻禮";
"Christmas"="聖誕節";




"calendar_gregorian" = "公曆";
"calendar_chinese" = "農曆";
"calendar_chinese_old" = "天干地支";
"calendar_chinese_buddhism" = "農曆(佛教)";
"calendar_zangli" = "藏歷";


"calendar_japanese" = "日本歷";
"calendar_indian" = "印度歷";
"calendar_tailand" = "泰國歷";
"calendar_hebrew" = "希伯來歷";
"calendar_julian" = "儒略歷";
"calendar_islamic" = "伊斯蘭教歷";
"calendar_islamic_civil" = "伊斯蘭民用日曆";
"calendar_islamic_ummalqura" = "沙特阿拉伯伊斯蘭日曆";
"calendar_islamic_tabular" = "伊斯蘭表格日曆";

"calendar_holiday_international" = "國際日";
"calendar_holiday_christian" = "基督教節日";
"calendar_holiday_orthodox" = "東正教節日";


"calendar_persian_iran" = "波斯歷（伊朗）";
"calendar_persian_afghan" = "波斯歷（阿富汗）";


"calendar_group_chinese" = "農曆";
"calendar_group_gregorian" = "公曆";
"calendar_group_japanese" = "日本歷";
"calendar_group_indian" = "印度歷";
"calendar_group_tailand" = "泰國歷";
"calendar_group_hebrew" = "希伯來歷";
"calendar_group_julian" = "儒略歷";
"calendar_group_islamic" = "伊斯蘭歷";
"calendar_group_persian" = "波斯歷";





"Lunar New Year"="農曆新年";
"Day following Good Friday"="耶穌受難節翌日";
"Ching Ming Festival"="清明節";
"Easter Monday"="復活節星期一";
"Birthday of the Buddha"="佛誕";
"Tuen Ng Festival"="端午節";
"Hong Kong Special Administrative Region Establishment Day"="香港特別行政區成立紀念日";
"National Day"="國慶日";
"Chung Yeung Festival"="重陽節";
"Christmas Day"="聖誕節";
"The Day Before Easter SunDay"="復活節前日";

"All Souls' Day"="追思節";
"Immaculate Conception"="聖母無原罪瞻禮";
"Macao Special Administrative Region Establishment Day" = "澳門特別行政區成立紀念日";
"Winter Solstice" = "冬至";
"Christmas Eve"="聖誕節前夜";

"Chinese New Year Holiday" = "春節";

"228 Peace Memorial Day" = "2.28和平紀念日";

"Children's Day"="兒童節";

"The Day Following Mid-Autumn Festival" ="中秋節翌日";



"calendar_tailand_lunar" = "泰國陰曆";


"thai_lunar_waxing" = "盈";
"thai_lunar_waning"="虧";
"calendar_group_buddhist"="佛曆";
"calendar_coptic" = "科普特曆";
"calendar_ethiopic" = "衣索比亞曆";
"calendar_group_coptic"="科普特曆";

"thai_lunar_month_1"="duean ai";
"thai_lunar_month_2"="duean yi";
"thai_lunar_month_3"="duean 3";
"thai_lunar_month_4"="duean 4";
"thai_lunar_month_5"="duean 5";
"thai_lunar_month_6"="duean 6";
"thai_lunar_month_7"="duean 7";
"thai_lunar_month_8"="duean 8";
"thai_lunar_month_8_leap"="athikamat";
"thai_lunar_month_9"="duean 9";
"thai_lunar_month_10"="duean 10";
"thai_lunar_month_11"="duean 11";
"thai_lunar_month_12"="duean 12";



"coptic_month_1"="1:Thout";
"coptic_month_2"="2:Paopi";
"coptic_month_3"="3:Hathor";
"coptic_month_4"="4:Koiak";
"coptic_month_5"="5:Tobi";
"coptic_month_6"="6:Meshir";
"coptic_month_7"="7:Paremhat";
"coptic_month_8"="8:Parmouti";
"coptic_month_9"="9:Pashons";
"coptic_month_10"="10:Paoni";
"coptic_month_11"="11:Epip";
"coptic_month_12"="12:Mesori";
"coptic_month_13"="13:Pikougi Enavot";


"ethiopian_month_1"="1:Mäskäräm";
"ethiopian_month_2"="2:Ṭəqəmt";
"ethiopian_month_3"="3:Ḫədar";
"ethiopian_month_4"="4:Taḫśaś";
"ethiopian_month_5"="5:Ṭərr";
"ethiopian_month_6"="6:Yäkatit";
"ethiopian_month_7"="7:Mägabit";
"ethiopian_month_8"="8:Miyazya";
"ethiopian_month_9"="9:Gənbo";
"ethiopian_month_10"="10:Säne";
"ethiopian_month_11"="11:Ḥamle";
"ethiopian_month_12"="12:Nähase";
"ethiopian_month_13"="13:Ṗagume";

"songkran_festival"="潑水節";
"magha_puja"="萬佛節";
"vesak"="佛誕節";
"asalha_puja"="佛祖開示紀念節";
"wan_khao_phansa"="守夏節";
"wan_ok_phansa"="出夏節";
"thot_kathin"="供僧衣節";
"loi_krathong"="水燈節";
